月入3萬，儲蓄70萬，買唔買到樓？

如題，同有冇介紹？

唐樓OK

禮頓山有個盤，睇唔睇？

你想幾多尺 地段係邊先

2萬億QE黎緊

一房都夠，住開北區，買都想買返呢邊

等睇有連登仔話，得少少錢唔好買樓啦。有7億先講

養埋我得唔得？ 26歲識自己屙屎

我都係問下再唔係我儲多幾年錢先再問

樓主靚唔靚女？幾歲？有冇仔？

唔痾屎先會考慮啦

正常，27歲，有男朋友

買到
舊細遠

分手 搵個個有樓

400萬樓要3萬收入通過理力測試
首期連稅同雜費要98萬

明白儲夠100萬我先再諗

大西北o唔ok 先

我目標都想北區

男朋友會唔會一齊供

你做護士嘛 試下搵多個屋企人做擔保 睇下借唔借得盡 借唔盡咪儲多陣錢

你係狗？

順便問問
月入6萬，儲蓄50萬
買唔買到樓？

一定買唔到，咁on9問埋d咁嘅問題

33x 左右既樓都有得諗既
但無咩選擇

無可能, 講完

揀定息按揭
好似唔需要再過壓測

儲多兩年再講

男朋友 唔幫手買 ？

我會儲多兩年多謝大家嘅意見

和合石應該買到

2手居屋可能都ok
單拖買既一係儲多50萬，一係加2皮人工再講

同你一鳩樣
覺得買樓都仲有一段距離

慳番睇醫生好過啦

儲夠100果陣 要150萬首期

你點計架

點解咁多人明明搵得唔多 儲得唔多都要買樓
到底個吸引力係邊

點計到98萬
洗鬼禁多

3萬+70萬你話唔多？禁幾多先多？

300 你最多借300萬，加埋手頭上得70個

350萬單位

我只係問下

照去啦

識唔識自己抹先

劏房啱唔啱

雞

租樓既話老咗點算

買到 深井 要買就快

個問題係佢得果70萬首期
可以買得咩先

點解唔再儲多d先諗

3萬人工借到300萬左右
一係佢搵多啲先可以借多啲
一係首期要多啲

點儲到咁多錢

計埋男朋友咪夠

前提係大家想結婚

搵埋家人擔保夾埋有4萬幾的話其實買到。
同你情況差唔多，諗住搵家人擔保，一買就清曬袋，不過唔理，睇左樓先，睇又唔係一定買。

每個月儲10k 儲五年都600k啦

供到65歲

又一個弱智仔 畀市場洗左腦

你講得岩，計埋男朋友應該夠，我會搵佢傾傾

小心變綁住

月入6萬 儲蓄100萬 買唔買到樓？

返左4年工

絲打儲好多錢一個月

先唔講2047之後個樓市會變到點
照租有咩問題

OK嘅

月入50k 1.7m cash 都未買到樓呀

有無女同事想搵男朋友

月入4萬

60萬儲蓄

買唔買到深井

做多兩三年野先
如果你地份工穩定先好買 唔係夠首期就狗衝
最緊要你地當雙方係家人 一齊努力
利申:銀行狗

睇字

寶福山都買唔到啦

唔使還loan唔使比太多家用又唔去旅行就得嘅

C打起公立醫院做?

四年儲咁多你算好勁

可以幫你搵下

護士易啦
儲夠1球先買
3皮就真係難過壓測
起碼上升4-5皮應該買到5百中既樓既

同女朋友夾埋月入40k
有1球係手
有咩簡

兩個一齊落名，第日想換樓就麻煩少少
不過講真，一個人名又真係難D

利申：月入5萬5，首期連稅差唔多200萬，窮撚到燶 老婆出四份一

護士就用錢考多幾個牌搞移民好過啦

按8成，還30年
首期76萬
壓力測試2萬9
月供1萬2

後生樓：2年
有排唔洗排維修+10年後都易接貨

試試佢

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

算啦 台灣樓都買唔到

400萬樓
要84萬首期先過到壓力測試
印花稅9萬，AA狗4萬，律師費幾千
唔洗98萬?

唔得 過唔到壓測
申買左 首萬得50萬左右

由細到大都係租屋
你估比人逼遷真係好過癮咩
搬餐死年年比人加租又搬過

當然如果供款低過入息一半當買到既
佢依家都買到既，420萬都買到TIM

比$200公司就包飯食，慳好多飯錢

我明 我屋企正正係租屋
但如果投資角度嚟睇 我會寧願用首期筆錢買下股自己投資下
一比層樓困住真係好多野都做唔到

唔想用到太緊可以呢個

比30萬首期得
多左果40期比稅比雜費比AA比律師就隨你

睇睇先，唔該

租屋勝多 筆錢可鬆出黎
業主隨時有價無市

月入3萬，一個住，租細單位仲抵

絲打每個月要比幾多錢家用

油麻地大量唐樓, 都只係200-280個一層, 有電梯, 返工出街好方便, 係舊D, 但都有300呎, 不錯的 !!

40 年 200 呎， ok 的

邊洗100萬
純講買樓就40萬首期，10萬鬆稅，代理佣金4萬（有價講）
60萬有找啦
要裝修另計
（買過）

首期76萬姐
印花稅8萬5，AA狗3萬8
加加埋埋90萬先買到阿

同埋按揭唔係一定要8成9成咁
以380萬樓為例，最平既買法你只係需要比81萬
首期係68萬，印花稅8萬5，AA狗3萬8，律師費當1萬
總數就81萬

但點都好你都係要儲多幾個月錢
好多人唔知點解買樓冇計到稅、AA狗同律師費

6500

200蚊食一個月？咁嘅話好抵！
姐姐養唔養寵物
識自己去廁所

搵幾多？

好簡單，因爲大部分都無買過
住緊公屋同你講買樓等call loan

壓力測試阿
400萬樓儲到9成盡，總開支可以低到54萬TIM
但月入要35000先可以過壓測

當然如果樓主你覺得一個月比一半人工供樓OK
份工係好穩定，家人願意做擔保的話，都可以54萬就買到400萬樓既

男朋友想唔想埋你單

買到

2公婆個陣夾埋6萬左右
妳預9成最多借105倍人工左右 有少冇多

炒老細魷魚

佢心急過我

可西北基層上車樓

你要先搵個老公

大西北要唔要

棺材應該買到一副

買咗邊鼠

你把口好賤

我ok呀
係要說服下女朋友

我見粉嶺有啲唐樓都係3百頭

會同男友一齊買？
男友有幾多儲蓄？月入幾多先？

宜家可以加保費免壓力測試
當然去到太盡我唔建議
加個屋企人做擔保一定過到關

如果係RN可以去馬，完全無野好驚
如果份工唔穩定既，男友工作唔穩定既
睇定D先好過

咁好福利

粉嶺私樓500幾萬 借8成按揭

唐樓5成按揭
師兄你玩佢咩

月入30K，借盡都係得 3百幾萬
即係樓主淨係可以睇 4 球左右嘅樓

大西北

夠

層樓都係你嘅asset 嚟, 你買未有層樓,未買咁戶口未多d cash
cash 同樓都係asset, 唔明點解要話買樓on9同埋買樓都可以當係一種投資

其實個盤有咩問題，我覺得好好喎

如果係咁嘅條件 天水圍差唔多全部都得

依家有9成按
其實你地已經有500萬樓嘅首期
再加10萬印花稅就可以去馬
6萬收入絕對夠過壓測

跟媽咪麵買牛熊，佢買乜你ALL IN佢對家
一個星期後你想買乜都得

其實現行法例首次置業過壓測唔係必需
不過當然都要銀行肯批核先得
樓主如果係護士可能有計傾

月入9萬，無儲蓄，買唔買到樓

啱呀 咁同樣都係投資 點解依刻要投資喺樓市？
又要驚2047 又要比層樓困住 又無曬cash喺手
如果真係計過條數 投資樓市比你投資其他地方嘅回報大 咁咪買囉
驚你地幾廿年後後悔炸

係驚都有錢佬驚先啦
成日話咩攬炒,2047,樓市繼續gogogo 咋

等到年尾，你想買咩都得

點解首期50萬搞掂嘅

有無男姑娘?

咁你咪買攞我阻你唔到
分分鐘比你搏中 樓價又再暴升添
我就唔搏啦穩穩陣陣玩下美股 睇下邊個笑到最後

因為我買個陣係首置層樓4百頭講到3尾 可以借9成囉
不過加埋稅，雜費其差不多50萬
裝埋修買埋家c 都差不多80個
已經基本裝修 不過舊樓 水電都換過晒

而家800萬內首置都係9成呀
想換樓

我唔痾屎

得少少錢唔好買樓啦。有7億先講

護士移民美國好過啦
Make America Great Again 🇺🇸

確保到每月月入穩定就ok

連登定律得mount nicholson係人住架咋
認真答：做按保一個人供有d吃力

同問
如果同女友月入近6萬 都係公務員
一百萬現金買唔買到六百萬樓

買到啦，心水邊區先

買到
過到壓測
60萬首期 +"蛹" + 稅 不過裝修就

大西北囉 嘉湖 栢慧 ？

要咁多？ 唔係有得9成？

利申唔識

400萬 唔係3.5%稅咩
樓保可以月供 唔洗1次交

頭先查過600萬樓 36萬稅
連埋 加埋6萬“蛹” 要102萬
岩岩唔夠

死多啲人，咁就有希望

真心問，70萬首期買到咩樓

而家d樓好似平極都500萬，計九成按姐係最小比50萬，加埋其他雜費我諗都冇左最小70萬，但多數500萬樓都殘殘地，姐係你都要預留筆錢裝修，而家裝修又係貴，300尺如果裝得是是正正都要40萬

首置肯定使咁多

唔使*

3% 20萬到

sor
睇左呢個

幫人交租不如自己供。

我每個月洗既錢係你份人工倍到

幫人供樓

點解呢間平人100萬

唔該哂樓上各位巴打
暫時同女友既想法係邊區唔揀

大埔豪宅啱唔啱？

你而家住緊咩樓先

北區屋苑都唔平

早兩年入首期連兩成+税+俑+裝修洗左1.5m
月入60k up

買完户口仲有1m 左右先安心少少

你做護士儲多兩年好易買到

夠做啦，北區300呎內上車盤

睇錯要通過智力測試

逸峰好靚 不過好細

好似4m樓都買唔到，一係等居屋/新盤納米

台灣

同問

搭單問
年尾同女朋友夾埋應該會有大概$130萬現金
月入夾埋大約9萬
買唔買到700萬樓

八百萬內任你買
Btw 按揭計算機真係咁難搵咩

屌佢老母2008個QE到2020都未有一蚊落過我袋，買閪咩

邊買到呀，就算你有首期
壓測都過唔到
除非有擔保

佢得3萬人工呀醒目
唔夠人工係咪首期要比多d呀？
睇你都無買過樓

揾多個人擔保得唔得

yep but not in HK

喺香港嘅話 都買到龕位 利申已買

我拎住90萬，但係得24k人工，應該點好?

有冇人知按揭保險即係點? 聽講按7成以上就要買?

連登仔出名奄尖腥悶架喇

將軍澳又話臭
大埔又話要塞吐露港
北區又話多水貨客
屯天元又話大西北
奧運九龍站又話多大陸人
東涌又嫌吊腳
西貢又話多結界又積屍氣重
北角又話多福建佬
貝沙灣又話不如華富村
海之戀又話個名柒
陽明山莊又話濕
新樓又嫌管理費貴
舊樓又嫌舊
村屋又嫌鄉下地方
租樓又話即係同人供樓
供樓又話做三十年樓奴不了

最好都係自己間公屋

仲成日話人on9用800買300呎私樓，外國已經買到獨立house。但自己30歲人仲係同老母住緊

點計雜費要98萬

認真答，樓主個case..

70萬只能買5m以下既盤 (以借9成黎計)：
500m 3%印花稅 = 15萬
首期 = 50萬
律師費 = 6000 (正常全包價)
代理佣金 = 5萬
管理費按金 = 2000~3000 (視符樓宇)
水費/電費/氣費按金 = 1200 (400 each)
仲有少量雜費如代理/臨約厘印 = 幾百

剛剛好洗曬70萬Cash，就可以做準業主

然後3萬月薪做9成按…基本無可能
加個人做擔保人要有>2萬月薪就得(5萬左右就穩)

屌, 咁嘟層樓返黎得啦.

擔保人如果退咗休但有樓又點計？

以【一般情況】黎講
擔保人無工作既話就會睇資產
如果擔保人有層樓with 100%業權、供完曬，就夠做用黎資產抵押
掉番轉，擔保人有夠多現金，都會考慮埋

如果唔加擔保人逸峰最細個單位佢都買唔起啦

399 一房一聽 平地電梯 近朗屏西鐵。

按保保費可以分期還, 應該夠上會 同事個女同老公當年就是9按上車

直接業主 免用金

唔通信湯文亮 1200萬入5號仔 宜家輸淨7百幾十萬

投資求其信人 就梗係等仆街啦
最簡單計下自己依幾年投資回報率要幾多 就做到決定啦
幾廿歲人 做左咁多年野都唔學投資 咁就仆街啦

依排係中西區見到有一房一廳二百幾呎
但勸樓主都係等多半年先

係喎，仲未計按保
分月供同年供，當然可以一次清付

Would probably infected by C virus we've done great although result in 0.2 people's death

保升啦 好似有潛力
再唔係有附近名X大廈好似幾低屌
附近有
- 屏麗徑既穆德廚房/卡拉奇/穆斯林餐廳 聽講唔錯
- 又有新開戲院，生活配套完善 (有爆谷)
- 新式工廈(星星 / iplace - 近排見到有唔少青年才俊入住) & 4星酒店，未來充滿機遇
- 仲未計KCC100 甲廈同購物中心 / 佛羅倫斯小鎮

可唔可以考慮下我 月入兩萬五 政府工 又係儲蓄七十萬

唔好畀打沉你
衰啲講 女仔一定自己有層樓有個保障好

香港都撈唔掂仲成日諗移民

呢樣真
英文都未必掂

買0700

今年25歳月入2萬，儲蓄得20萬屋企人留左200萬比我
想問壓力測試我係咪一定要搵4萬先過到？

你4萬依個數自己幻想出黎？
咁大個按揭計算機唔用